有冇人有睇myradio個新節目 漁喜好便哉?

睇左少少已經尷尬到唔敢睇 成班毒撚中學雞 毛都未生齊著住套老西 講野都口震震毒到仆街

利伸: 熱狗正仆街垃圾, 唔好屈9我

呢個時代仲有咩人會睇myradio?
除左熱狗我真係諗唔到
仲要響到宣傳

前兩集個allen經常重覆講過嘅論點
成日想一句「左膠」就ko人
講講下又喺道扮聲
明明個氣氛應該係認真嚴肅d

未夠班 似哎膠多

其實一年前my radio啲節目係最正
有啲人未反轉豬肚
有堂主，勞思動眾真心高質
有阿泰同阿勒
有天琦台仰
個個節目都好有風格言之有物
嗰時應該係本土派嘅美好時光

台長嗰啲ok喎

依個節目唔係當比班𡃁仔練習下咩

係，志在俾個平台佢地講下野
唔好咁高要求啦